msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Site Creator CN Ver.1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-20 09:43+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2022-09-20 09:43+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Yang Lin <personal.linyang@gmail.com\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html_e;esc_html__;esc_attr_e;esc_attr__\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: front-page.php:7
msgid "Try to create site now"
msgstr ""

#: functions.php:103
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

#: functions.php:104
msgid "Chinese CN"
msgstr "简体中文"

#: functions.php:105
msgid "Chinese TC"
msgstr "繁体中文"

#: functions.php:106
msgid "English"
msgstr "英文"

#: functions.php:139 functions.php:142
#, php-format
msgid "Check %s first"
msgstr "请先阅读并接受%s"

#: functions.php:139 functions.php:142 page-signup.php:81
msgid "terms of service"
msgstr "《使用协议》"

#: functions.php:157
msgid "Username cannot be empty"
msgstr "请输入用户名"

#: functions.php:160
msgid "Username should be shortter than 60 alphabets"
msgstr "用户名不能超过60个字符"

#: functions.php:163
msgid "Username cannot be this format"
msgstr "只能在用户名中使用字母，数字，[-]，[_]与[@]"

#: functions.php:166
msgid "Username had been used"
msgstr "此用户名已经被注册了"

#: functions.php:171
msgid "Name cannot be empty"
msgstr "请输入姓名"

#: functions.php:176
msgid "Email cannot be empty"
msgstr "请输入电子邮箱"

#: functions.php:179
msgid "Email cannot be this format"
msgstr "电子邮箱的格式不正确"

#: functions.php:182
msgid "Email had benn used"
msgstr "此电子邮箱已经被注册了"

#: functions.php:187 functions.php:245
msgid "Password cannot be empty"
msgstr "请输入密码"

#: functions.php:190
msgid "Password cannot be this format"
msgstr "密码的格式不正确"

#: functions.php:238 functions.php:297
msgid "Loginid cannot be empty"
msgstr "请输入用户名或电子邮箱"

#: functions.php:241 functions.php:300
msgid "Loginid is not existed"
msgstr "该登入ID尚未注册"

#: functions.php:270
msgid "Password is wrong"
msgstr "密码错误"

#: functions.php:315
#, php-format
msgid "Mail To %s"
msgstr "尊敬的%s先生/小姐"

#: functions.php:316
#, php-format
msgid "Thank you for using %s"
msgstr "您好，感谢您本次使用%s。"

#: functions.php:316 functions.php:320 functions.php:321
msgid "This Site Name"
msgstr "Site Creator"

#: functions.php:317
msgid "Your password has been reseted successfully"
msgstr "您的密码已经被成功重置"

#: functions.php:318
#, php-format
msgid "Please login with this password: %s"
msgstr "请用以下密码登入系统：%s"

#: functions.php:319
msgid "And set your password again in the profile page"
msgstr "并在个人信息页面中重新设定密码。"

#: functions.php:320
#, php-format
msgid "Please continue to use %s"
msgstr "请继续支持%s，我们将为您奉上更贴心的服务。"

#: functions.php:327
msgid "Failed to Send Email"
msgstr "十分抱歉，邮件发送过程中发生了异常，请稍后再试"

#: header.php:48 header.php:112
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: header.php:51 header.php:115
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: header.php:56 header.php:119
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: header.php:59 header.php:122 page-password-reset.php:32
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: page-create-site.php:8
msgid "Create a new site"
msgstr ""

#: page-create-site.php:11 page-create-site.php:13
msgid "Create Site Name"
msgstr ""

#: page-create-site.php:18 page-create-site.php:20
msgid "Create Site Key"
msgstr ""

#: page-create-site.php:25
msgid "Create Site Submit"
msgstr ""

#: page-create-site.php:26 page-login.php:41 page-password-reset.php:23
#: page-signup.php:90
msgid "System Error"
msgstr "十分抱歉，发生了系统异常，请稍后再试"

#: page-login.php:11
msgid "Login Title"
msgstr "登入"

#: page-login.php:14 page-password-reset.php:14
msgid "Username Or Email"
msgstr "登入ID"

#: page-login.php:16 page-password-reset.php:16
msgid "Username Or Email Placeholder"
msgstr "用户名或电子邮箱"

#: page-login.php:21 page-signup.php:47
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: page-login.php:24
msgid "Login Password Placeholder"
msgstr "密码"

#: page-login.php:34
msgid "Remember Login"
msgstr "记住我，下次自动登入"

#: page-login.php:40
msgid "Login Submit"
msgstr "登入"

#: page-login.php:43
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: page-password-reset.php:11
msgid "Password Reset"
msgstr "重置密码"

#: page-password-reset.php:21
msgid "Password Reset Submit"
msgstr "重置"

#: page-password-reset.php:28
msgid "Password Reset Complete"
msgstr "密码重置完成"

#: page-password-reset.php:29
msgid "Password Reset Complete Text"
msgstr "请在邮件中确认新密码，并使用新密码登入"

#: page-signup.php:14
msgid "Sign Up Title"
msgstr "新用户注册"

#: page-signup.php:15
msgid "Star mark is required"
msgstr "带有【*】的部分为必需信息"

#: page-signup.php:18
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: page-signup.php:20
msgid "Username Placeholder"
msgstr "用于登入的用户名"

#: page-signup.php:25
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: page-signup.php:29 page-signup.php:33
msgid "Family Name Placeholder"
msgstr "姓"

#: page-signup.php:30 page-signup.php:32
msgid "First Name Placeholder"
msgstr "名"

#: page-signup.php:40
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮箱"

#: page-signup.php:42
msgid "Email Address Placeholder"
msgstr "用于登入与接收邮件的电子邮箱"

#: page-signup.php:50
msgid "Password Placeholder"
msgstr "用于登入的密码"

#: page-signup.php:57
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: page-signup.php:80
#, php-format
msgid "I agree with %s"
msgstr "我已阅读并接受%s"

#: page-signup.php:89
msgid "Sign Up Submit"
msgstr "注册"

#: template-parts/404.php:6
msgid "Page Not Found"
msgstr "未能找到该页面"

#: template-parts/404.php:7
msgid "Please check your url is correct"
msgstr "请确认您的网址是否正确"

#~ msgid "Password Reset Mail Subject"
#~ msgstr "【Site Creator】密码重置成功"

#, fuzzy
#~| msgid "Password Placeholder"
#~ msgid "Password Confirm Placeholder"
#~ msgstr "用于登入的密码"
